之前用iPhone X既你換左Xs or XsMax?

Xs
XsMax

洗咩換

做咩要換...

I dog 5s都再戰十年換乜春xs

iPhone x 換 iPhone XS Max
鍾情大mon

Smart HDR

max

換左max
大芒差好遠，相機都差好遠
補幾千，有返一年保養
如果部iPhone X 過保壞左都要$4388 換機
所以覺得ok

不過真係iPhone X 手感好好多

大mon係正
但最後換左XS

等換XR

換tenR嗎？

唔換啦
效能差距15%
做開毒撚都係用下 ig 連登 銀行app 冇乜分別